2021 big 4 recruitment (4)

Kp 係咪invite 哂人

Kp係email定電話invite?

email

聽講係email

Ey多唔多人收到interview

When apt test

Kp god
Dtt god

EY 23號Send Doc 今日終於收到Online Assessment

KPMG advisory 有冇人收到

想問下meeting大約有幾多人

個meeting有咩搞？

你地幾時mi/pi架

未咁快啊 慢慢等啦應該有排

佢老味都係乜鳩都無

巴打其他果d點

mt一年得好少位
就算走晒過嚟都唔會好大影響

仆街了

記得唔使再做

.

Pwc係咪睇性格report 唔睇分？ 其實咩性格會大機會啲？

KP EY 出哂？

Grad job or intern ?
intern等咗好耐連Apt 都冇

Ey audit apt test完之後無消息

咁多間公司mt我比你一間公司五個mt好未。mnc 銀行 real estate ，加埋都差唔多20間。100個 candidates 仲未夠多？

都仲未講mt嘅candidates 本身都幾outstanding下，競爭明顯大左好多。

而且advisory都小位左好多，逼埋入audit。你諗下個情況先。

Offer god

有冇人知dtt fi risk mi會問咩 係咪有case study

10

Dtt Offer God

其實mi pi都見過你樣同談吐
我諗佢都係應該想保險啲見埋真人睇下啲行為，順便比你識定啲人
正正常常都應該唔會嗰陣先reject你掛

有fd報ey audit 18號交左doc 但依加未收到apt test 有冇ching係同一情況洗唔洗send email問？

20幾號報 doc list 都未叫我send

琴晚7點幾一交doc list，大概5分鐘內收到apt個下心諗係咪auto gen

唔係呀 我報ey tax 20號交doc 29先收到apt text 我個fd 報audit仲未收到唔知佢點安排

點解唔得?

有冇人dtt 22-24mi完有消息，好灰見好多人都問左同一樣野但冇人覆 (呢排好似淨係見有人meeting/收offer)

有冇有收到 gt it audit interview?

Audit**

都係交完doc即日收到apt test，唔係好明ey點screen人。

Hr心情好就俾我成7點幾交諗住一定冇人理 (不過冇ac都係冇用)

有冇人dtt assessment 入唔到條link

勁灰呢度收左offer好似都係月中mi左，依家直程pi都唔派

冇嘢嘅唔係interview集氣齊齊有ac

競爭肯定係大咗

星期六都做野？ hr

Same 24 mi 冇回音

好似好耐冇聽過人收audit pi

你地做完apt test幾耐有mi，我等咗11日了

18 apt test 23pi 10月6 pi

5* audit

Same ask
有冇人知Pwc advisory has open day mei?

1個月前

我都唔知

琴日朝早

有冇EY 報外國grad有update

14-16做apt，幾日後收email通知22-24mi，之後就等到依家都冇消息都知自己廢但係今年收人真係收得好快咁，怪自己太遲

除d記，其他三間係咪遲啲先process application? (利申: overseas)

咁奇怪唔出時間

Kpmg 8月頭做左OT
依家咩消息都冇

kp 8 月應該冇ot做嫁wo，你係唔係報左其他program

Dtt god
Kpmg god

我7月中報 月尾叫我做
都係graduate audit

係唔係做gba?如果唔係，建議你報多次新系統

Cut-e咁睇黎要報多次
做左dtt個ot先

【維港會】畢業生降格「做住先」不甘飲泣 港媽：點安慰好

有女網民發文，兒子今年畢業，「本來in咗間幾乎業內最 top 嘅大公司，都打咗畀個仔準備派offer，但最尾因為疫情反彈無常，間公司一拖再拖......相信該公司都是縮減人手所以凍結招聘，最後兒子去了一間中大型的公司」

註：個仔做唔到big4, 要做住second tier先。個阿媽唔知點安慰阿仔好

我skip撚咗個online test deadline
屌那星

點樣面對自己好

想問ey今年用乜嘢system造apt test ?
game base, 定 好似 Deloitte 咁用傳統嘅模式? SHL

想知大家做完apt test 幾耐收到interview

Ching咁唔小心啊

Ey
17 Sep 報，22 Sep 交文件，9 Oct 收apt test

Dtt
26 Sep 做哂online assessment，7 Oct 收mi

想問下second tier會唔會有第二輪application?驚冇big4又冇報到second tier渣都冇得剩

Second tier處理application未？

10月5 pi完 今日轉status 準備offer 係咪一定有offer?

Received too

28mi 收咗email 話會有pi 未有update

Lmlm

我收到通知話會有pi未有再update

巴打pi 表現係唔係好好

你見邊個 問咩 我覺得我見得都ok 但無消息你Acct major?

Yes 收到offer notification email

Dtt technical writing test有咩做 同埋算唔算super day

係呀 不過想知會做啲咩

Advisory?

尋日先收到online assessment invitation

如果各位acct maj既同學仔touchwood冇big4 offer會唔會索性轉行
好想要offeroffer god

有幾多人dtt audit pi完，但未收到offer同reject letter?等得好辛苦

而家好似無見到幾多間有開2021 application 除咗bdo rsm?
已經當big4 無機會了 完全無消息
2nd tier 又無幾多間開咗
好想快啲有工做啊屌

轉行啦 做second tier做咩要做audit 人工差好撚遠

Dtt tech consult有冇人都係今個星期pi?

有幾多人dtt risk advisory過到apt test 轉咗mi status 但等咗好耐都冇

巴打dtt都冇apt test咩

Auto gen 嘅無咩價值啦
我唔係auto gen 嘅 完全無消息 煩

有咩好做想轉都唔知轉咩好
做2nd tier 都係為咗將來轉翻入big4 我諗

係

巴打幾間幾時做既test？我都係無回音

想問下有無熱門收過2213字頭既電話

人*

我都唔知
但我自己就唔想做audit如果唔係做big4
我係local firm做緊 non peak都要ot
人工又低 都唔知為咩

全部都無 準備轉行

做咗成個月仲係online test in process

比較想知superday個輪出左未

有冇ddt financial advisory 做完auto gen apt test有消息？

有無人今日in完kp講下chur唔chur?

2022
一定要得

有無人係apply data analytics

有grp in? 唔係man in?

baker tilly 係幾時都交得application

多謝你下年2022post見

應該未

local firm咪撚做啦屌
又要跳返second tier 洗底先得屌佢老母

Deloitte問咗話公平起見唔得我都明應該係咁
真係柒到核爆

9月20到啦 快一個月了 頂

我亂入就有可能

有9月batch同10月batch㗎嘛
btw今年有啲second tier 得返10月batch

想知+1

勸世 EY咪入audit

邊條team最惡頂?

Same 想知用中文定英文in

VI喎

屌 GRAD左唔通唔做野咩...

前幾日有人話佢frd收到call
咁睇應該係假膠

某個chi na網話中文vi

+2

我寧願做banking talent浸多年好過寫衰CV

Hi 9月頭here

Dtt itsa any news?
9月尾到而家都仲係online test in progress

啱

我9月頭到而家都係online test in progress

+1 唔知jm9

幾時send㗎

未必嘅，點會假膠係呢啲位
可能唔同department ？
但似乎大多數人都未有消息

都可能係我哋都衰撚咗

Mi? Congrats ching 希望我都有

Banking talent 好頹喎

咁癲

做local firm 重頹
2nd tier 3年都重有機會升返去big 4
local firm 你冇4~5年都唔得

完全唔明

可唔可以比我下年係亂入

成個po咁多人得佢個frd收到

算啦其實唔緊要
知同唔知人哋收到未都一樣
總之自己收唔到

記得準時做apt test

下世會小心d

你肯定未聽過 HLB依間嘢

RP?定其他department?

無都唔知佢係咪second tier partner

想問下22-24 dtt manager in risk advisory嘅人 有冇人收左pi/offer

2021 Second tier recruitment

Ching都係21年grad嘅？
pi完等咗幾耐

想問有無人知EY AC會係點

Yesss

除左team c 條條都難頂

咪就係group in咁
年年都有人問 年年都有人答
sor 啱啱收工語氣重左

希望大家入audit之前
真係考慮清楚自己對audit或者呢行抱住咩態度
利申準備完手上engagement resign

係咪已經搬左去太古坊office ?

聽日in kp打風點算

10月頭apt test, 今日收到virtual

Yes

Apt test係咪做得好好

唔係啦
不過都唔重要 我無reply到個email 應該unsuccessful左

CP or FS

你今個星期pi?

打風點翻office

屋企in 班hr manager 都要有resume score sheet 其他material 喺手

除非攞曬翻屋企or 喺電腦睇

不過一個screen in 一個睇doc 仲麻煩

core未

想問邊條team呀？

Deloitte 好撚垃圾

有冇人知dtt audit pi 有幾多成人得， 上年係點
headcount 幾多

fs係 其他要五月

邊度有講？

我下禮拜一in

Dtt god
Kpmg god

Dtt易收offer 但照計應該係水記會請得多啲人？

掛8號波kpmg今日都係照常in

Don’t know

有無今日in嘅清解答下

Ey virtual ac本身2點半in 岩岩先send email話聽日in

有無人今日in kp
知唔知係咪照in

ey 唔係出足ot 錢咩

tg傾？
@temohabo

點解咁講

之前有個仙話ey claim 足想轉過去

冇cancel interview?

巴打account?

冇啊 你cancel左？你係邊條team？

勁成點

喺未group discussion , 之後輪住做1-on-1 mgt in?

你睇下隔籬個4大奴才 post

一次過in哂m同p?

一齊in啲人有幾勁

M&A?

Audit? 係唔係mi 先ac?

英文好勁?

有收到KP interview既係咪都係audit?

KP條友D email好煩

個story係條題目嘅introduction黎 所以有關係

我覺得幾好呀好過咩都唔知

我連收都冇得收

係audit ac先再mi

我寧願hr會肯keep住update喔
好過十問九唔認
bt想講佢出email咁咪佢唔忙死咩

報咗Audit但冇interview係咪已經冇望有第二個interview?

唔係話winter會出第二batch咩

Ching mi中文定英文？

我覺得佢好nice wor 成日比advice我地

Agger 好過唔知頭唔知路 prep都無得prep

Nice到我對kpmg印象加哂分

Thanks 巴打

有冇人知PwC audit winter internship大約會問啲咩/有咩流程

digital assurance？

點解會有人諗overqualified 會唔請

笑死 邊到聽翻黎 至少我無

over or not 其實係相對㗎啫
如果讀 g bus 都報，讀 hku account 都只係 under qualified

清邊條 team

Dtt Pi完兩三個星期 冇offer

唔係天堂囉 唔爆

都係既，到嗰陣又要就住headcount

如果唔請，一開始就唔會俾佢in

咪係

咁多人鍾意做奴隸

冇人知
但你覺得分開acct/non acct 出offer嘅目的係乜?

Dtt risk advisory 出左pi未呀

題外話 有冇人覺得dtt job portal個verification code好難睇
次次都打錯返兩三次先得

唔係既話師兄有咩發達大計分享下
開下眼界都好

咩division？

btw點解肯定係group in

咁佢係state到寫Group Interview....

有冇人in左ddt consulting pi?

你係報邊個servicn linn?
我12號MI完 希望收到PI

重唔夠咩
我4間都冇

咁樣好徬徨，尤其呢個時勢⋯⋯

想問KP有幾個同邊個做interviewer呀

連in既機會都冇

有冇人accept左dtt offer但冇收到回覆？

呢排有冇人收到dtt pi

有冇人收到dtt tax offer?

Spring intern 定 grad?

邊個department ??

Ching tech 嘅邊條service line?
都係今個星期pi

ching最後hr有冇覆你？我等左好耐都冇

我前日tech consulting MI完
想知係咪我條line先咁chur...
manager一入zoom, 唔洗叫我自介, 直接問tech問題,
即場做presentation
in左一個鐘...

各位有冇advisory消息？

我覺得佢做到好cheap

audit

佢當你班candidate人咁睇你就覺得cheap
佢當你班candidate狗咁睇你就覺得佢好高貴

唔係case study咩 我都冇點問tech問題

個case 難唔難

邊間

你地dtt tech consulting 係咪Enterprise Technology & Performance?
我9月頭做完apttest status 無轉過, 佢又唔俾我upload new CV...

做慣狗

Kp EY pwc

Ey ac係咪出哂咁濟

咩department

唔難 普普通通

THanks! 巴打收到pi未

有冇岩先in完ey virtual ac想相認
之後可以check status

幾時做apt test

勁肚餓
連休息時間都冇

9月16

係咪做得好好

後面基本上係撞
我諗冇人會做得好好

前日收到 等咗三個禮拜

不如交換tg傾下？

話說pwc 大家九月尾做GBA 嘅有冇收到VI

Audit，收到

我淨係做咗written test 你地做咗mi？

你留?

11號做完gba 尋日收到VI

congrats! good luck on PI!

4間都收唔到vi / mi 揮手區

pwc冇咩

冇 vi

就係收唔到先問嘛

最普通果個Tax and business advisory

有return offer 食屎啦

噉我真係連 auto gen vi 都冇

+1，8月底做gba，已經當自己fail左

巴打有冇報 second tier

想問定先，遲d會唔會再有recruitment for 2021 grad

EY 開到8月

話說你地報advisory manager in同partner in多數係香港人定non local

你都係完咗tax 嘅pi?有消息麻煩講聲，唔洗等得咁忐忑

10月7號，剛好7日

Congratulation! We're glad to inform that you have passed the initial screening stage of our EY Campus Programs and now you will be proceeded to the next stage, i.e. EY Online Assessment. Please click the link enclosed for the assessment and you are expected to complete it within 48 hours after receiving this email.

The assessment will be divided into 3 sessions and it will take approximately one hour for completion:
1. General Mental Ability test
(Time limit: 20 mins / Calculator and draft papers are needed for the numerical session);

2. Behavioral Inclination Questionnaire
(Recommend completing it within 20 mins)

3. Occupational Interests Questionnaire
(Recommend completing it within 10 mins)

Reminders before the assessment:
1. For Behavioral Inclination Questionnaire and Occupational Interests Questionnaire sessions, which assess your daily life activities and behaviors, there is no absolute answer. While completing these tests, please do not overthink and just select the option in a realistic and instinctive manner.

2. You are required to use a computer / laptop to complete the assessment and please make sure your device and network supports:
① Operating System: Windows 7 and above/ Apple Mac
② Browser: IE 10 and above/ Chrome (Recommended)/ Firefox (Recommended)
③ Bandwidth：2M and above

3. You are required to turn on the camera during the assessment. Before kicking start your assessment, please make sure that you authorize the system to access/detect the camera so that system can make the necessary adjustments beforehand.

4. Please make sure you conduct the assessment with a stable network. If you are disconnected during the assessment, you can simply re-connect and continue your answer in the page or re-login the assessment through the LINK. When you completed all tests, the system will guide you on the answers submission operation.

有冇人知呢3個task大概要做咩

收到啦

有冇人做完 KPMG GBA， 仲未有消息

你係advisory? 琴日見到有去左KP interview既巴打話hr係跟audit>tax>advisory呢個sequence

我Tax 啊

啫係tax 冇咁快會收到？

死得

你幾時做GBA

C0_234

Same

Audit? 你幾時做完apt test架？

Email? Acct major?

呢個咪apt test

Oh sorry 我睇錯左 個apt test幾深 Ching加油

頭先都收到offer了

10月7號

GES?

Same
我都等緊result

三大acct，冇翻過intern，冇exchange ，淨係翻過d pt acct clerk

PI 表現好好?
btw恭喜

係咪好神奇?我都覺係果時同個PI傾得幾開心，大家有講有笑咁款

邊個department?

9月30 Tax

傾d 咩架？

有冇報Tax嘅一樣 未收到

Tg me !!

Advisory

如果收到話我知

有冇人計數果part 係唔夠時間做，差幾題但都有得去下個stage?

Logic 個part點

今日收到VI

我幾間計數都冇時間做晒，係咪要收皮啦

都係兩間者

係咪收到就唔理background過到apt test就有interview

Deloitte Video In 得好Shit

如果紅磚醫療科grad big 4會唔會請

其實醫院做人工應該少過big4？
（除咗醫生藥劑師外）

咩科先 Rn多過big4 la

留名

幾時: mi, pi, 出offer?
thanks

巴打冇offer 佢email 你？ 可能未通知姐

Ey video interview 會問咩
話說佢email冇寫dedline

無啦 我9月頭見

Dtt assessment day 會問啲咩

性質係似傾閒計多嘅，氣氛輕鬆嘅

Pi?

dtt打親電話都係用普通話

RN冇升頂盡5皮，big4應該唔止呢個價啦

宜家唔係個個升到sa同m
同埋要要考牌 rn已經有牌

我都係聽日in喎
會唔會同組

zoom or face to face?

KPMG HR said their interview (for Tax and audit) is 4hrs long because they tried to streamline their recruiting process? So they can immediately give out offers

冇即刻收到係咪收左皮

Real?

Audit?

Anyone got ey spring intern updates?

preference call

有無人知 EY Virtual Assessment Center姐係做咩？

ching apply grad or spring in?

Lm

做咩

一命二運三風水

spring in

有冇人做完ey test係直接zoom in

man in?

Yes...consulting

唔係virtual ac?

唔知 我報外國grad

Deloitte assurance同audit and assurance其實有咩分別

你報咗assurance 定audit?

Here

In 咗幾耐 有下個stage未

未in, 收到email叫你填time slots

之前報risk consulting summer intern GBA 之後就直接man in 同 offer

想問下apt test之後有無收到preference call如果有call之後隔幾耐先收到man in email

assurance

乜都未有

Apply個陣一早填咗
但係宜家話我未填 想點

想問下你地dtt tax mi幾耐之後會收到pi

做big 4會發達？。short short 地

9月26

所以咪請你分享下好路數見你咁把炮
認真喔
我地呢啲小薯黎，無work exp無qualification

ey app test係咪人人都有

離開咗Big Four幾個月，真心勸小朋友們唔好入，真係俾狗做，而家出到嚟其實都冇乜人恨你啲Big Four exp

我都想知
但好似之前都係直接mi....

有冇人9月24 25號交doc 已經收到apt test 喇

Bg 廢，唔入仲有咩揀

睇人㗎姐 我上份工個team head都係big4出身 依家係bank二字尾都80k一個月 路係人行出黎 從來都無話做過big4就包生仔

商科Fg 唔入big 4 咁apply咩工好 真心想知

Dtt有冇人一月on board輝個手
冇其他Offer就局住入

同問
之前收到email話會pi in this month
到而家都未收到invitation

有無人知Dtt day 係做咩㗎？ 啱啱今日收到email
mi? pi? group in?

我問大陸嗰邊佢覆返我話可以同我講暫定一月

利申返先我用特殊方法入

正因為咁所以有啲好奇其他人下年可唔可以一月返

released?

咩叫特殊方法 我都想1月開始

Grad既話係咪仲要in埋pi先offer?

咩dept?

MT program

另外我應該rephrase： 千祈唔好入audit，入左就一定要financial service team

利申：做到M title , 好後悔冇早啲走

你2021年7月grad?
咁你2021年1月返parttime?

咪就係狗都未必做到 點做人

真 想做狗既機會都冇

Dtt risk advisory 有冇人receive partner in/offer?

Deloitte pi完之後幾耐先有offer?

幾時 man in

EY virtual ac係咪都係case study+group andin？

KPMG/PWC advisory有冇update? After GBA and VI

Spring intern?

Assurance
有咩分別

Audit

我想問下係唔係今年kp mi and pi完即日就出offer? 我聽到有一個人即日有offer😭

可能佢派咗offer俾in得好嘅人先

Kp in得一般般 出事

巴打係in tax?

Kpmg offer god

yes

Same....如果有人收到pi嘅話 睇嚟我應該fail左

唔請就出reject email 啦 等我死咗條心 搵其他工
一味要人等

Assurance?

ys

EY 係咪開始有virtual AC

Pwc係咪20號superday?

今朝收到email要virtual AC

想問吓咩嚟

Yes 啱啱收到電話叫我20號去group in
係咪姐係superday

congratss 收唔到

Ching個電話咩字頭？

2289

如果唔得閒去佢會唔會比我改時間
定直接冇得in

Ching幾時完vi架？

應該可以既 唔會得一日可以in啦?

Audit呀

Anyone applied Dtt GES?????

我係報winter intern 冇vi

Winter intern

咁應該未必同superday一樣 一係打去問hr可唔可以改時間?

我都收到同一日

諗住陣間打去問下 thx ching

Ching 留tg傾傾？

Tax

封email寫有Business Case + Written Test + Group Interview

19 EY 出spring intern return offer未?

咁啫係pwc grad出咗superday未

有無20號in EY AC既朋友？

未有

Kp?

拜多幾次dtt offer god

會唔會係in晒winter intern先？

屌咩

9月1做完gba

我都10.5 dtt audit pi完，未有offer

Dtt定kp

kp?

係咪無sell 自己

覺得好易變咗就咁傾計

但唔記得咗證明自己係capable candidate

點出事法🤔

未必嘅 上年搵煙腸個interviewer都問我覺得自己in成點 最後佢做左我supervisor

assurance 有好多個 category
audit is only one of them

有無人有dtt pi update?

完全騙案呀又話會有

如果佢話in month
我估要11月都無先send email問會好d

做完apt test幾耐收到
我過左幾日都未有

嗯而家咁快問都冇用

ching in 左？

Any Offeree this week ? for KP

有時佢係想睇下你識唔識review自己同埋自我完善，所以無乜嘢

kp有無人收到offer，除左即日收個位

巴打答得唔好？ 定係你覺得自己ok , 係果條友臭寸

你in jor? 有冇tg可以交流下

tg @trollofftheworld

知唔知係fs 定non fs

未啦, 慢到

你in完？

Tg交流下？

你留ok

teamfor23

dtt god
KPMG god

dtt god ey god kpmg god

有無人收到EY consulting post-AC 1on1 interview
其實係partner in 定manager in?

都唔知會唔會出

offer god

記唔記得自己分數係幾多?

same here
9 月apply, 但乜都冇
我都係八大, acct major

英文差係咪冇乜機會

記唔記得自己幾多分 ?

dtt man in 難唔難同in 幾耐？

Pwc vi下個stage 係咩

tech consulting

想問spring intern interview大約會問咩

我報tax

我個apt test9月中做架
等下啦

我都係9月中做

Push

Vi唔係auto gen㗎咩?

cloud?

有無D記Cyber Risk既朋友?

係已收到電話定內部消息？

enterprise tech and performance

想問dtt interview 具體做啲咩

Status 寫住group interview

但我睇hkcareers 今年得individual case study + mi

Btw

留tg傾下？

@ting05_20

係tg揾唔到你 你add我喇

Group Case study 睇完資料就傾 之後會即刻知有無partner in咁

加油

我都搞左勁耐先改到時間

係呀都打左幾次

Pwc grad superday出咗？

邊個有？上面個個係winter intern黎